伏已中 假口罩

中信中西藥房
旺角地鐵站E出口(the body shop隔離)

以前買一模一樣既盒 宜家咁撚樣
薄到張紙咁
屌你老母

原本$68/盒 仲話平俾我 $240/4盒
Wtf!!!!!!!!

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

屌

made in china 買得就預左

個盒又柒 又MADE IN CHINA

唔追post又中伏
呢隻係阿里巴巴其中一個變種黎，一早講咗唔好買

旺角最多伏

薄到好似得一層咁

中國制就小心啲啦

屌個盒咁細個都知咩事啦

炒口罩 賣假口罩 可以入呢度填表

填表單

睇結果

牌子都無 設計咁柒都敢買

吊你好似環保袋質地

屯門安定都有人報

個盒柒到咁都照買？

咁似澳門個批既

哩間真係黑藥房嚟
有次食完飯行過
點知有個女人係度喊
我諗個女人俾佢地坤咗
再望下個女人又係大陸嚟
即刻覺得佢唔可憐

有冇口罩表單

大把缺貨

推

杏花邨街市藥房都有賣假口罩

好大問題

佢哋話係同批發入，如果講真，咁即係口罩批發商大規模賣黑心口罩！

大家同時請準備護目鏡，要氣密！型號參考依個post嘅圖